外界熱傳 習近平將動腦血管瘤手術 => 單野有D古惑

習總呢D咁Q穩陣既人. 點會讓呢D消息咁易流出.
一係給人整. 一係設陷阱.
應該仲有下文!!

外界熱傳 習近平將動腦血管瘤手術；

有人用整蠱江澤民手法整蠱習近平？ 黃世澤幾分鐘 #評論 20201229

你睇下臺灣D文字流出先啦，
咁快話假，打手越勤快，就更人尋味耐人尋味

傾向認為流料

習近平堆不利消息 其實已經傳左幾年
次次開全會，北戴河前
就傳搞政變，落台

但每一次開完會 都係強調兩個維護

死得未呀

2個source都係打飛機

學金仔

出消息再睇下下面有邊班人郁

千祈唔好死

一個極權國家領袖就死，如果係真，北京正常會有大規模軍事調動，而美國一定會發現，唔會得一兩個source

未做手術 = 唔嚴重 = 唔使報住

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

無記錯. 好多國家領導人都係有定期檢查.
正常唔會失驚無神,彈出來有事.
同埋極權國家領導人, 有事係國家機密.
點會咁易讓人知.

呢單野九成流料.
習總有心設陷阱. 或習總敵人動搖習軍心.

仲有一成係有人政變成功. 夾住習總用病為由令習下台.

睇下黎智英保釋單案,可能間接知其一二.

真係死左先報啦屌

尋晚睇完個post直至而家我都覺得係假，認真呢啲嘢正常都會保密唔會咁快流出........
通常流出嚟一係fake 一係就已經做完手術冇事
使唔使咁快開心 死咗先再報
不過就算死咗以中國人嘅性格都係死咗唔知幾多日先至再公布